「多圖」有條日本妹無啦啦pm我ig，想同我做朋友

佢無啦啦叫我加佢line，話想做個朋友
佢ig無相的，但就話好鐘意肌肉男（我ig好多肌肉相 ）

之後我加左佢line

佢第一句自我介紹完就問我幾歲住邊到
我答完佢住大阪，佢就話佢都一樣

之後就問我有咩興趣

第三句就問我有無女朋友/老婆

第四句就話自己無拍拖4年，煮野食好叻，但可惜無人食佢煮嘅飯（言下之意想我去佢屋企食飯... ）

重點係，佢同我講啲野都好似template咁，唔係太似同我交流緊咁

我懷疑呢個係味傳說中嘅仙人跳

係，快d中出即飛

男人黎

仲唔快d中出

巴打日文幾好

小心為上喎巴打 唔好充血上腦住 傾耐d 先見面啦
睇字都覺得猴擒

佢岩岩回我，約我食飯，應該點答？
會有啲咩伏？

會唔會帶我去間勁貴嘅餐廳，當我生豬肉咁砌

咪試下約佢食

你帶返佢去d 華人餐館，先下手為強砌佢一筆先

Btw 有沒有更多的圖？

真係唔知日本，係有個重點你講得好清楚...就係佢「佢同我講啲野都好似template咁」

好多時都係........你懂的

試下打比佢

屌完係仙人跳就翻嚟香港避難
拍片影相留啲有利嘅嘢俾自己

你知唔知仙人跳點解
就係我屌完佢之後，佢老公無啦啦走出黎，叫我賠錢

Feel到5成係伏傢啦，但真心想屌下架妹

黃腳雞

拍片，搵兩個連登仔睇水

屌你老尾咁多肌肉真係無腦
再chok多兩句
就算真係仙人跳都告唔入
有曬line對話
你情我願

去動物園前囉

我淨係想睇樓主既肌肉相

我真係咁樣係ig識左個日本女朋友，
不過我地係因為音樂、樂器個d野。

飛田新地咪有得你屌囉，俾少少錢好過中仙人跳

知唔知點解唔用ig傾要轉line?

因為line有電腦版方便做野

Ig 電腦版無Dm

食評？

幅相認真一般，重裝甲，真人應該仲唔掂 （但屌得落）
佢話自己28歲，

感覺上都唔太吸引...唔似釣緊水魚

樓豬有希望

有d似男人

仲未有人屌仙人跳？

咁主動 有詐

同埋佢ig follow成千人，如果佢個個都咁撩法，佢應該比好多個肌肉男屌過

十足十連登仔釣狗公

仙人跳 約你出嚟色透你

可能假

真係約到既話做下SP得閒扑下野算啦
女朋友不了

點解四年冇女

支持你，其實ig多數係真人

LM

當然啦...
同佢拍拖要帶幾多頂帽

嘩佢啲日文打四年冇男朋友咁講大話都得

香港叫開仙人跳做咩？我完全唔知咩黎

之前試過類似 搞到一射蟻 不了

係佢話自己4年無仔

香港咪呃點數囉

日本叫仙人跳 但好似唔只呃少少錢

估唔到日本妹都需要人幫親做美容

準備好點數未

你有冇日本妹ex

日本點數黨，完

似叫人買樓

日本倫敦金

日文好叻, 仲有得長居日本🍇🍇

留名

所以一定唔會上佢屋企食飯
就算出黎食飯都一定aa制/佢請
要扑野都唔會返我屋企

你講過（巴打）

無用㗎 行到去一定嘅地方就會有幾條友出嚟夾住你 到時你自己執生啦

到時候叫我 救得盡救

可能俾人溶咗啦

係咪日版點數卡黎

我的操肌減脂日記

樓主成日po J圖

巴打D日文

我屌

勁

我都覺得唔係咁差姐

樓主d皮膚成個40幾阿叔咁勁多斑點
真係想搵肌肉男都唔會係呢種

我估係邪教

仲正
玩換妻

支那人扮嘅點數黨

香港叫捉黃腳雞

想頭樓豬ig多

又話好耐無試過同人傾咁多野，個心卜卜咁跳（笑）
我心諗加埋都係岩岩好十句 你再吹大少少

佢一係就騙子、一就係個西好痕

出去啦
你要去死唔通唔比你去咩

佳佳？

可能人地餓左太耐飢渴得濟姐，支持樓主去馬

支持樓主去馬

應該係西痕，樓主同條女食餐飯先再睇下點

留名睇最尾兩個男人出黎格劍

快啲出文

獨居痕女人 快d 去馬

ggggg

指定動作叫佢影張左手掂右邊耳仔既相黎睇下 影唔到比你就假人啦

日本女通常過左大學就追婚結
應該堅

一定要去！！！！

你去到之後將你迷暈再肢解

係香港人咁保守

小心着咗人地對西瓜

GOGOGO

lm

呢個真

只要上佢屋企唔好著西瓜款式哪拖鞋就咩事都無

好撚驚有伏...
我話：好，出黎食飯
佢就話想我去佢屋企食，因為想show off下佢啲廚藝

同人傾唔夠2日就請人上自己屋企？好恐怖

偽娘

留名跟進

9成9係捉黃腳雞

驚乜? 買埋武器去

樓主小心上咗去佢請你食人肉

叫佢去返你屋企煮

樓主小撚心遇連環殺手，約佢出來食吧

呀嬸黎

上啦屌男人老狗怕乜鳩

Instgram 一張相都無 Profile 同 following followers 數都明顯有伏

點睇都係樓主飢渴過個日本妹
定係應該話樓主太天真

遮咗 account 名等於無遮過

咁快上人屋企，好大伏

樓主俾個日本妹ig黎大家幫你check吓

日本連登講過呢條女呃人

成日都有架啦，電腦自動ＲＥＰＬＹ

你有無玩過日本交友ＡＰＰＳ架？？？

日本交友ＡＩ已經進化到好變態，識得自動ＲＥＰＬＹ

條女個口咁大 一定好大食

比地址佢已經夠on9

可能對方都係男人黎

你係筋肉男子？
人哋講明要大隻仔

個身做乜咁多點點
第一次見到肌肉都覺得核突...

覺得伏 約出街都要諗諗
仲話上人屋企

仙人跳

唔係咁開心呀

正評比巴打識日文

69互含 （笑）

快

無啦啦上人屋企，講真跌錢事小，一陣遇住d心理變態既，禁錮你傷害你就大獲

如果樓主你真係谷精上腦，就請日本既朋友幫手，你比條女地址佢先，話每隔30分鐘Line佢一次，如果無sd，就即刻幫你報警

btw條女都28，又唔係靚，樓主你係咪有山下智久咁靚仔先?你自己諗啦......

加油啊！
代替我去屌架妹
我既夢想就由樓豬實現啦

呢個方法唔錯
樓主玩還玩, 注意安全

樓主日文好好 望樓主pm 我 有一兩句日文想問下

你係執意要玩都唔好上門啦
防人之心不可無，何況你係外地

Pmed

我覺得正wor

四肢發達
下句

ドキドキだね、ワクワクだね

你話自己窮 我係佢都唔想覆你

黎我做野度食

日本妹唔係港女

一人2000洋 飲飽食醉
我仲可以睇住你 一有人黎夾你我打佢地老母閪

照一鏡，然後就知道乜事了

天下烏鴉一樣黑 莫非巴打你有好多例外經驗？

無限中出 NTR

日本妺冇咁貪錢，只求安穩

好想睇後續

有冇經驗（圖）分享下

你自己爬我post

去飛田好過啦

扑野記得帶套

連環兇殺案feel

試下講句Taiwan No.1
好大可能係大陸人嚟
之前有例子啦

好葡萄樓主日文咁勁

我都想識日本妹呀

原來無pm 功能
好想問樓主日文

上

前提係對方真係日本妹

傻鳩先溝港女，日本妹對男朋友好好

收咗工都咁勤力幫老細r 生意

飲み食べ放題？
咁又幾抵喎，我自己都想去
食咩

倫敦金

f5

gchi

我都想

4年都無仔
已經想像到個樣係點

28歲既女人係狼虎之年，佢又唔係靚，隨時係真。
樓主唔洗淆，去馬啦！

想睇樓主多d

留名等睇包膠

全王様

越黎越伏...
我話佢都幾大膽，請個陌生人上屋企
再問佢幾時休息，一齊去泳池/唱k

佢就話唔定時...又話諗定煮咩比我食，完全無視我約佢做咩（我都無話去你屋企... ）
然後又話部手機有問題...怕聯絡唔到...
Send左個網比我，叫我用個個網同佢聯絡...

幫我查下個網咩料

一查就有詐騙相關既字眼出現

一按google即刻見到
LINEに誘導詐欺

屌 笑撚到收唔到聲

我都查到，但搵唔到個網嘅資料...
想知係點呃法

自動reply啦
基本上唔會直接應返你同佢講嘅嘢

介紹你睇一個叫じゅんじゅん嘅男仔以前成日係skype扮女仔吊狗公 你小心啲

到而家已經肯定係呃人

個網是咁的，佢叫我禁右下個心心，禁完就可以用佢email

我禁完個網要我安裝mail 個app（我del左個內置mail app)

是咪應該開個新email玩

Btw佢一分鐘打到咁多字？

樓主係咪冇晒事

上次又發燒又出紅班又剩

出水痘
而家啲印仲未消

唔好理佢啦
完全無視你嘅嘢

玩過人中都知
You竟然是個boy！

1分鍾打咁多字

想知日本點數狗玩法

好想串佢：你打字都幾快
但又怕打草驚蛇

此post已完
仲諗住有得睇連登巴打征服日本妹

你噤個個心心已經被人hack咗資料啦

睇樓主嘅行文 就知佢幾心急想食女

乜撚野仙人跳 死大陸9

日本巴打

我地去酒吧溝女算

無你咁靚仔...費事做陪襯

廢話，有女送到上門喎

我carrt你

Carry

如果用香港男仔嘅身份去溝日本妹真係好容易溝
你請佢食飯，佢已經覺得你好gentleman,因為日本仔真係唔理女朋友感受

大佬你都住大阪喇

佢唔想叫雞呢

比錢無征服感，只有空虛

嘩屌...
條女爆seed話我無視佢

濕尻小籠包

我無追po
係咪叫你去d交友app傾 傾2，3句 個app叫你比錢先傾到果d?

你叫佢寫日期影自拍張就知係唔係真·日本妹 不過咁睇就算真係女都100%呃錢

我同佢雖然係仇人
但佢真係講得岩 呢度溝女 肯主動就得
你係度讀書定做野？

「好傷心比人無視...
個網係我用黎同朋友/同事聯絡用嘅
如果令你誤會係啲咩奇怪網，真係好對唔住」

心急到

咩仇
想知

Strong post lm

咪成日對屌 但佢講得無錯既野我會認同佢

而家開個gmail先

樓主醒下唔好精蟲上腦啦
留上有人講左 留意下佢msg d時間
一分鐘sd一大堆字出黎
明顯假
你唔好搞到日本人覺得香港男人係咁撚蠢

顏文字

點睇都係scam

而家咁一定係假啦
樓主唔好再有一絲希望

你唔好衝出黎柒啦...

佢send埋條link比我開新ac
開左個新ac了
睇下佢下一步係咩先

尹志平黎 成撚日(笑)

lm
樓主啲日文好勁

屌...雖然佢肯定係呃緊我，但我真係唔知佢想點
佢點先呃到我

留名睇結果，我之前玩ps4 都有類似依d
不過係個空殼ac 用電腦ai reply

樓主早就知係假野黎

日本版佳佳

Support 你尋根究底

真心，人一世物一世，梗係要試多d唔同既野

無咩好驚，見面咪見面，就睇下佢點呃 淨係帶幾萬yen出街，最多咪無哂

利申:想睇戲

佢 follow 左 1299 個人， 即係。 。 。

你把口好衰
不過agger

無圖 小心對方係極品

有無睇過"大叔的愛"啊

出到黎可能係男人黎

好多一點點

Feel到佢應該會用啲好低級嘅手法...
都係點數狗勁好多...

你旅行定留學啫 你係驚比人夾 你叫埋我 唔會有人做到d咩

我send左封email比佢，之後收到佢回覆
入面有條注冊帳號嘅link
我check過係一個要收錢嘅交友網...

唉...太令我失望...
佢係香港一定搵唔到食

簡單啲講...姐係佢手機有問題，要我用收費交友網同佢傾...完

哦 麻甩佬黎架 岩岩比左你個po女朋友睇了

聰明到你

我同佢講，用email聯絡唔洗煩
睇下佢點應

佢目的係咪想你課金chat?

除左呢個可能性之外仲有其他咩？

佢都好明顯知咩料傢啦...
佢一定唔知香港嘅網上騙子有幾勁

下下打咁大篇文
日本人傾計係咁?

咁快玩完

倫敦金黎
LINE好撚多

台灣都好撚多 又係line 無喇喇加左你 一論咀咁係咁講野 你同佢講野 係唔會覆你個句

留名等睇繼續玩

LINEに誘導詐欺
日本啲騙子廢到呢

又係果d登記交友網 一比完錢佢就唔理你
日本騙子連新手村都未出

去佢一次街先
第二獲先砌佢

咁似之前台灣蘋果動果d愛情公寓嘅 ?
撩d日本妹傾計應該好難
btw樓主日文堅好。。。

唔會有下文ga lav

唔係開心

佢無理我了

回佢
今夜は做愛きですか？

屌 香港啲點數黨學下日文 應該可以佔曬日本成個市場
咁撚差手法都有

平時睇得大陸雞多
點知日本雞都有
正皮係比樓主日文

其實日本都有唔少點數雞 美容雞
之block唔少

屌你老味第11頁都未有肌肉相

請善用起底功能
樓主有開po擺肌肉上來

我都係大阪喎巴打

騙徒既手法層出不窮
會唔會其實只係扮日本妹既佳佳

黃腳雞？

邊個地方既女人都係差不多架啦 邊有話港女唔港女

呢句說話同香港人果句唔求發達但求財務自主有咩分別？

唔同國藉先易撩

之後樓主就會被人毒打一身然後影裸照
老屈幾百萬Yen

信用欺詐師

精蟲上腦

諗下都知係天仙局啦
唔通因為你真係靚仔咩

屌你老母 好撚嘔心

好明顯假

係囉，日本咁大又會咁啱都係住大阪

你試下搵第個line account add下佢就知講d野1樣，

同埋日本人好似係唔興講自己做咩工

到巴打你回應佢點解你無視我

係喎

呢啲係bot黎 無野好玩

lm睇戲

我回完，佢即刻已讀我

本身怕啲小朋友玩穿
而家都穿左了，唔遮名啦

我學佢之前打個句野覆番佢

佢個網

セイラさん!!! アムロ!!!

佢已經自暴自棄...
話我可能已經block左佢，但如果我send email比佢，佢一定會覆

點數卡

真愛呀

一睇都知假

有冇玩人中之龍
咁似桐生一馬其中一條支線任啲騙案

我講事實

你約佢去餐廳

差好遠

哄佢出嚟再出極

就係佢個比錢傾計既交友網？

外掛黎
試下答D九唔答八既野佢都係會依佢自己條方向回POST

逆搭訕
搵你拍AV

佳佳最近去咗日本發展
估唔到佢啲日文學得咁快

我同佢講，香港大把呢啲騙子，串佢道行未夠深，佢即刻扮哂可憐咁

初心者以下

跟蹤狂

終於睇到正確答案

點知個日本妹真係想搵人做愛

樓主不如收佢錢教佢幾招

樓豬,4年冇仔係因為4年都哟炮喇,識唔識呀？

屌你老母大陸喱

屌你老母臭閪

縮返你老母個西到啦 大陸仔

你一出來就大獲，屈非禮，報警，屈你錢

gay....

完了？

wechat都有呢種叫人用交友網傾計

大陸專才喎，啲架仔邊夠嚟

Btw樓豬日文好勁

屌，唔係真係會有人上當下？
條女成個偽娘咁撚樣喎

騙子黎講佢樣算差

呢D叫業者, 日本好撚多

自己google下咩叫サクラ就知

不如你自己google下先
九唔撚搭八

サクラ大戰

其中一個詐騙手法黎
你咪繼續同個麻甩佬玩囉

我講嘅野同さくら一啲關係都無
唔好識少少扮代表啦
我住日本咁耐，咪係我面前班門弄斧啦

住日本咁都唔知呢d詐騙伎倆
仲開post自豪

咁不如你講下さくら解咩？
講呀！

自己get撚錯左
仲以為自己好撚醒
講呀，講唔出呀？

自己睇啦on9仔
精蟲上哂腦